[黃色經濟圈] [回血] 呢間網店竟然無人講

我知好多人實會心諗:吓 大把網店黃過佢啦要用都用其他
其實Armchannel都好撚黃 只係個網店低調D

不過我哋要做大個餅啊
Youtuber 無廣告靠Views 其實係好難生存到
大家可以入去睇下有咩係佢哋獨有 E.g.我就睇啱性人用品
分享下俾身邊的人知 因為深黃的應該都有幫襯光時 重光號呢D

完全無聽過咩係啱Channel的可以睇下下面D片順便回血:
改編Shall we talk: 6-7月 大量畫面

黑警6-10月罪行整合:

811

國歌

中大

高汁短劇:

自推1/10

自推2/10

P license can't push

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

最後兩日

自推3/10